其實年輕果d 警察應該有上連登

我有個90後親戚做警察
佢都係連登仔黎

Hi, 我知你地已經入咗黎
其實香港將來都係屬於我地呢班後生
你、你既仔女、孫女都有份架
你地打工既，有時因為家庭背景限制，又迫於無奈要為生計，為搵食，我都明
老實講，如果你老豆係李嘉誠，你估你仲會去做PC咩
一命二運三風水，有時真係冇得講

雖然做PC起薪係高，
但你真係滿足於此？

根據馬斯洛的《需求層次理論》
人生除左基本生活保障外
仲可以有更高層次既追求

黑警係倒三角

pish

警犬去到第3層架渣
交配

去到今時今日仲同啲黑警講道理
晒氣啦